要人!要人! 係要人! 唔係要自殺呀DLLM!!!

大佬呀! 日子流流長, 大家操FIT D啦,最好學下武術!
比較適合、速成既, 學菲律賓魔杖(傘、行山杖對應), 以色列防身術(應付被圍), 散打泰拳MMA乜都好, 唔好一見白衫廢HI就劣先啦!!!

同D黑警搏過又好, 同D牛屎佬撼又好!!!保護下D出來既女仔又好啦...
同以上比較, 自殺有撚用咩? 邊D行為價值大D?
唔係無信心練大隻左後10個打1個都唔得呀化? 佢地讀毅進架咋! 讀書多過佢地更加識得控制操練!
我當你一日用一個鐘操, 100個巴打一齊操, 一兩個月後, 再同元朗班牛屎打時唔洗跪先啦!!!

我地無警察幫架啦, 你仲跳? 真係唔開心, 搵塊連儂牆, 事但一個陌生同路人, 都會聽你傾訴, 就算佢唔係社工, 你講講下好自然就會開始有人識得紓緩你情緒, 你攰? 你估D社工唔攰呀? 我識果D一星期返6日, 而家連夜晚、休日都拎埋出來., 就係為左做軍醫! 唔好傷同路人的心好嗎?

要人! 唔係要屍呀!!!

推